有無好食既生煎包黃店推介?

覺得祥興記好好食 可惜係藍

原來係藍
又冇得食

食少樣, OSCAR個間又好似轉左色唔再出聲, 雖然唔好食...

有!
豪隍點心工房 - 觀塘
個生煎包個包皮勁正, 我第一次食咁好食嘅包好食到叫多兩籠拎走!
其實佢所有野都好食

係 全部點心都好撚好食
全家都變左fans